[關狗急了] 喂關愛座hunter 叫你同事扮都扮得好D呀

扮我都扮得柒過人 笑大人個口咩

咁難得開到新A/C，又畀人block

多謝你俾位人入俾我地Block

（五毛）狙擊手

五毛民國復興(整容前)

.

改名五毛蔣介石#2436

民主党議助，急得過你

當日五毛關何等威風 而家淪落到食澳門拖鞋飯